[無良僱主]一人一個幫公司慳錢方法

我先 Office唔再提供廁紙同蒸餾水

香港地無人咁做?

唔提供飲用水+廁所好似犯勞工法

執柒左佢,糧都唔駛出

放你npl叫你做野

借問聲
大家公司有冇紙巾供應

扔個電熱水煲係pantry算
廁紙無得慳

唔比Microsoft Office你用，
你申請買的時間就屌柒你話做咩咁貴

又學到野 咁仆街都有

睬佢都on9

自備

唉屌仲以為得公司咁慳家

執柒左佢分分鐘變蝕水

冇水提供係犯法

衛生設備

工作地點須設有足夠的廁所及清洗設施；飲用水要充足。

原來唔應該自備架？

OT錢無工半

嗰陣啲師奶盲搶廁紙
公司都照常供應
仲叫我哋攞兩卷返屋企抆屎

咁闊佬 派我一卷得唔得

沒有OT錢同你做正義的事?
夠鐘好走啦 咪蝕比公司

瘋狂請intern
請intern唔駛跟最低工資同奴工福利
只請靚女
慳番call g錢

ok 接住啦

唔請正規員工 請freelancer
有job先叫人開工 全部WFH
office都唔駛開
有大把人做緊呢d仆街野

認真答你
公司成堆tempo 紙巾盒任攞

嘥鳩氣啦，根本香港啲勞工法例好垃圾，
再加埋垃圾勞工處根本就完全離地唔會做嘢